全民戒煙戒賭，可以令政府每年損失最小300億

戒煙戒賭, 既合法又健康:

煙草稅收入 2016-2017 年度達64 億1,000 萬元:

馬會投注額升5.8%創新高 進貢庫房233億破紀錄:

算吧啦光復香港應該易過班煙鏟賭鬼戒煙戒賭

睇死香港人一定做唔到

呢句真

agger

財經台戒到牛熊先喇

牛熊唔洗交印花税

300億 算係咩錢

梁倚天戒咗煙未?

戒六合彩

煙齡14年
已經一個月冇掂
依加好眼訓 報告完畢

有冇人同我共患難？

戒你老母

食煙個班多數廢老藍屍

不如正正經經光復香港

買外國六合彩啦

咁堅
返送中運動令香港人不可能變可能

好勁
佩服
撐落去呀！

加油 我都食左十幾年 而家無食年幾

駁唔到

戒你老母咩戒

全城買cfd唔買正股有冇得諗

等緊克警比清算 後果自負

輸左：
1. 被清算
贏左：
1. 被取代
2. 大灣區公安，人工同公安睇齊

戇鳩鳩，共產黨其中一招最出名就係用完即棄

你說得對